盧偉聰想卸膊？用毛巾啦

唔好笑咩